表情圖示可唔可以放返大d

依家d公仔好細粒